請問理性中立黃(狗隻#364663)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

詛咒Donald Trump

狙擊名單

就算連仔唔即ban五毛
都要令五毛狗長存連登嘅wall of shame